有冇巴絲做擸頭公司

岩岩見左份某外國H字頭Recruitment公司既Associate Consultant，之前已經過左phone interview，禮拜尾先通知過唔過到去下一輪assessment centre

本身英國U fresh grad讀Social Science，本身想考政府工但miss左10月個CRE，所以想試下recruitment，唔知有冇巴絲做緊或者做過？想知道請既機會大唔大，同埋追target係咪好chur?

我有人都喺到做，喺未會展嗰間？

hays? 2個月前phone in過 全程用英文

係呀全程英文，但自問英文ok，in個陣都算答得清楚

我個日係in 完recruitment express跟住佢就打黎
覺得自己in得唔錯 英文本身都ok
最後都冇second in

呢行都成日要的，我
Btw,💪🏻💪🏻💪🏻

巴打做呢行？可唔可以講下你對呢間公司既印象同埋如果唔請仲有邊間好既係請緊consultant?

我不是巴打啦。我識人嗰間是Hat.....

1999